831 落大雨 人又多 小心水炮車

第一次出嚟就試吓屙尿啫，嚟緊831，落雨唔會出tg，出動水炮車嘅話，人多起上嚟連be water都做唔到，應該點做

唔好到時先諗啦冷氣軍師們！

封地鐵會死好多人

中環叫做易啲走。。。。掛？

星期六

831遊行
831死線

推